放 Bruno Mars 飛 988

兩張 坐位連位

13/5

hold 已被 strong

blo[img][img][img]kc 8/9/10 就同你收一張啦
[/img][/img][/img]
TG: NOOBIRD

block 8/9/10 就同你收一張啦

TG: NOOBIRD

已賣，多謝咁多位巴絲打支持